有無人覺得男人被女權分子趕絕

男性離婚的撫養權又無，非禮又只係屈男非禮女人

Welcome to mgtow

成班死臭西女權撚, 執條撚隊入佢地把口至岩

所以真係唔好結婚，百害無一利